IG結識14歲少女兩度約見性侵 中學籃球健將判囚10個月

(資料圖片)

曾出戰學界比賽的中學籃球健將，透過Instagram結識14歲少女後，迷戀對方外貌，相約她到住所梯間見面談心，其間突然強吻她。少女推開並質問他，他竟說：「你都出到嚟，唔做埋其他嘢先走？」繼而對她大肆非禮，甚至強迫女方為他口交。數月後，男生向女方暗示手上有當日口交影片，藉以威脅對方再見面及讓他侵犯。男生早前認罪，法官今判刑時斥責男生為滿足一己私慾，漠視少女意願，監禁是唯一恰當刑罰，判監10個月。

被告何晴峰現年21歲，早前承認兩項非禮及兩項向未滿16歲兒童作猥褻行為罪。法官郭偉健今引述報告透露，由於被告有心臟問題，懲教署認為被告不適合判入勞教中心；臨床心理學家指被告不成熟，思想簡單，性態度隨便，不懂處理長久的親密關係，重犯機會中等偏低，只需輔導便可協助他建立健康的性態度。

急於求「性」 缺訴心事對象

辯方今求情稱，被告頭腦簡單、急於求「性」，他認罪承擔刑責，自知會被判監。被告沒有精神病，家人的性觀念較保守，朋友不多，僅能將心事向胞姊透露，就連胞姊都認為他「收收埋埋」，他現已獲得家人支持，望能輕判。

法官指出，法庭有責任保護未成年少女，為防止他人再犯，須判處阻嚇性刑罰；被告為滿足私慾，漠視少女意願，即使沒有拍下口交影片，仍以此迫少女與他再見面，監禁是唯一恰當刑罰。鑑於被告與少女年紀相距不大，重犯機會不是特別高，少女事後沒心理及精神問題，能過正常生活，故以15個月為量刑起點，因認罪減為10個月。

暗示已拍片 引再度見面

案情指，被告前年7月認識少女X，同月邀請對方到訪其彩德邨住處，趁在梯間聊天時突然強吻她。X推開並質問被告，他卻說：「你都出到嚟，唔做埋其他嘢先走？」隨即緊抓X的手，不准她離開，並施以胸襲，又伸手入褲摸X的下體，繼而拉高X的上衣，以下體磨擦她的腹部，還強迫X為他口交。被告事後著她刪去兩人之間的對話紀錄。

及至去年1月，被告向X暗示當日有拍下影片，X以為被告拍下口交影片，遂同意於同月13日到被告住處梯間再次見面，其間再遭被告侵犯及強迫口交。X事後通知社工，警方於4月拘捕被告，警誡下他承認與X有「攬攬錫錫」。辯方早前求情指，被告認為X「啱傾」，加上被她的外貌吸引，深深著迷。

【案件編號：DCCC778/18】
記者戴國輝

玩具撚

開名開樣喇屌

開嚟見我

又話玩具撚溝女無敵 個個西水長流既

強姦都人家人支持

個心臟病救咗佢

你都入到嚟，唔做埋其他嘢先走？

10個月咁多?

女方14歲炸 10個月咪算少囉

心臟有事又打到籃球

隔離台仔搞個12歲，比兩皮野就甩到身

屌, 而家連連登都係#曲線要講明?

小學未畢業就去5p香討啦 on9仔

大佬呀 得文字無語氣 叫人點分曲直

女朋友： 好呀， 你試下
女朋友：好呀，你試下

問： 邊一句係鼓勵？ 邊一句係發晦氣？

咁冇計, 以後加返(曲)算
我真係唔信會有人真心覺得10個月係長

人地咪加咗個囉 仲想點

有無相睇下

監倉啲犯都可以咁講

男朋友： 我想創業呀

女朋友： 好呀， 你試下囉
女朋友：好呀，你試下囉

問： 邊一句係表示反對，覺得創業on9
邊一句係支持 唔明點解你咁都要問

呢個好明顯係連登仔

條女出得黎就預左搞野
覺得口交舒服過屌西
住公屋

3點都係連登仔特點

一句有，一句冇咪分到囉屌，有冇咁難理解

兩句都有膠
咪兩句都反話，係反對囉

屌 首先題目本身就有 你就改左佢 話一句有 一句無就分到

玩遊戲估歌仔 你會唔會話 直接講答案啦 洗咩估
遊戲規則寫明就無得改架啦屌

另外 果兩句

我原意就係想表達 既意思有好多 就咁一句簡單句子加粒膠都未必清楚

女朋友： 好呀， 你試下囉
女朋友：好呀，你試下囉

問： 邊一句係表示反對，覺得創業on9
邊一句係支持 唔明點解你咁都要問

女朋友： 好呀， 你試下囉 女朋友覺得 創業on9 所以就比膠

女朋友： 好呀， 你試下囉 女朋友覺得創業好 唔明點解你要問 所以比膠

所以加粒膠唔代表可以解釋一切

去返原本句果句： 10個月咁多?

10個月咁多? 可以理解成10個月太多 太離譜所以比膠

又可以曲線話10個月太少 太離譜所以比膠

所以唔係加粒膠就叫解釋左 係反話 定唔係反話 粒膠都無影響

依家報紙佬d用字, 乜柒都係性侵
強姦又係性侵, 摸下又係性侵
我唔睇撚哂內文, 我睇標題仲以為係強姦
報紙佬